人間有愛 有無人有搭今朝265B去天恒頭班車

小弟漏左個藍花散紙包係上層中段
入面得二百蚊 但係有身份證學生證
仲有小弟放埋張提款卡
因為自己同屋企人關係麻麻一個人住
無卡就無錢開飯

希望有好心人士搵到
可以比返我 薄酬

molamola

呢架天水圍車，你都唔駛旨意搵得返

可嫁試下去總站問下 對上一次同一班車跌左卡片套 去到問真係俾清潔姐姐執到 少少錢唔會拎你既 希望你搵到

我都知機會好微
架車都有學生坐 希望搵返啦
有去總站無人搵到

仲有推返工既手指

#molamola

之前係去天水圍巴士無拎電話走
明明上番去搵個時仲打得通
一問有冇人見到就熄左機
最後報驚先拎番出黎
希望個條友死全家

錢事小
但手指 相呢啲真係無價

有閃卡？

無 係啲profile相

自私的香港人是佔大多數 rip my bro

呢幾年其實係啲人特別自私
希望搵返啲usb手指 我入面有好多功課同返工做好既野
已經報左案 希望搵得返
錢銀事小 最重要係啲文件